(年經)一人一個夜訓原因

夜晚呢個真正屬於自己嘅時間🚬
可以好好整理思緒，思考人生，放鬆自我，計劃未來。
真係唔想訓，但係真係好眼瞓。
老了

好想瞓 但真係唔眼瞓

已經訓左成日

打J

邊q個負評我

煲av

唔想一開眼就要返工

拖延症

唔想訓

思考完人生第二日訓到黃朝白晏又冇左回事
起碼我係咁

都係嘅 但至少有時會幫到自己生活中不再迷失🚬